有無人都諗任打風唔駛返工所以唔訓?

重係度上緊網?

Me

here

me

唔驚

原來咁多

hi 俾你開左我想開嘅post先

想訓但失眠

等緊掛8號

我

利申：放假

掛未

準備開電腦做嘢

最好掛到晏晝兩三點先落 比我補下眠都好

屋企人做緊貨櫃碼頭 因為打風提早收工
打返屋企嘈醒左我 要我開門
結果到宜家都訓唔返

diu

風
起了

凌晨六點鐘,所有風球

準備收工

一樣 但唔知有冇車返
巴打做保安？

醫護